意大利警方搜查極右組織檢獲導彈和軍火

意大利反恐警方在一個機庫，搜出一支空對空導彈。（美聯社）

鄧詠盈報道
意大利反恐警方在北部突擊搜查極右組織時，檢獲一支導彈和大批武器，拘捕3人。

警方說，該支法國製空對空導彈在一個機場的機庫搜出，性能良好，屬卡塔爾軍方使用，相信被捕人士意圖把導彈出售。

其他武器包括自動步槍、火箭發射器、手槍、刺刀、彈藥和有納粹標誌的物品。

今次行動是針對意大利極右組織，協助烏克蘭東部親俄分離分子作戰的調查工作一部分。

被捕3人介乎42至51歲，包括一名瑞士人和兩名意大利人，其中一個是前海關人員，是一個極右政黨的活躍分子，曾經在2001年參加參議院選舉。

喺香港
則有環保倉當武器庫

Air to air係咩事無飛機點射